[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5615）

半場試吓來多球

Slow

slow

祝贏

德甲意甲快入

哥積克 0-3 安德列治

FC燕豪芬 2-0 艾克馬亞青年隊

唉

炒利記7球果隊波 去左邊

拖連奴今場先黎反底

空晒咁都飛機 痴撚線

角球呀列c

你咩中位

唔係又老撚土劇本90分鐘入多球就即刻完場

又比意甲呃錢

柏豪差D

周柏豪勁撚到痴線

6666

一早唔射

取消關注 屎特加

周柏豪真係on9

7777

周柏豪勁撚到
比修夫基條撚樣逼害

列斯個龍救撚完未

咁叫勁 師兄識唔識波

下半場唔識入

88888

刷撚完未 角細jump

角細針

おk

殺斯快杯

3 連角屌你老母

1:1!

列斯GOALLLLLLLLLLL

列斯1:0

列斯聯！

唉 維拉含撚

Leeds 穩了

科隆都幾撚賤下 異親佢都例西 一買對家就上力

維拉上盤針

全細波玩死人

屌

買左列斯點補 快

買左av?

燈到

補乜 等收錢

ys 哂咗艾爾切盤

無咩可以做 等收錢

唔需要啦

杜狗收嗲啦

算啦 我都放棄

星期五 9 史特加 (主) 對 科隆 (客)
大 [3/3.5 球] @ 2.02
星期五 10 薩斯索羅 (主) 對 拖連奴 (客)
大 [3.5 球] @ 2.02
星期五 11 哥治 (主) 對 安德列治 (客)
大 [3.5 球] @ 2.45
星期五 12 諾定咸森林 (主) 對 打比郡 (客)
大 [2/2.5 球] @ 1.94

咁撚惡屌你

全下盤

列斯，昂熱

有邊日唔係

仆街龍門撲俾人入

諾定咸森林 1-2 打比郡

史特莎莎贏波
51100

森林唔爭氣

雷恩 薩斯夠唔夠薑反cup

atv CUP 唔cup到

Lm

炸？
cup啦森林

有

中

LM

點cup?

屎特加 殺c

意甲12

殺斯輸埋

莎索羅 1-2 拖連奴

玩撚咩兩埸即場都下盤

笑咗 意假反而有機開到3.5b 到atv玩嘢

德甲入多粒比半格我過關得唔得

lm

冰30分鐘ok?????????

屌 追返個和走半啦

10c可以冰角啦

莎索羅 1-3 拖連奴

屌你老母意甲打假？

支持

Goal3.5b竟然係意甲

MINGS惡撚到

有個濕尻防中

唔係第一日 好彩半場無追主

屌你老母拖連奴..

有條飛爭英撚半客可以點補 21倍

意甲10分鐘3粒

打架啦 咁多無12m
Var 呢？

唉史特加我又屌你老母

12m var

似插水？

列斯踩人 跌先

冇啦，點會有

細注就中 大少少就死屌你個半2全2

睇慢鏡似插水， 唔畀黃牌？

咁撚惡無黃牌，又盲咗？

B9!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

列2:0

天地有正氣！！

列斯

CLS

我列

又輸撚晒

世界波勁撚到

咁勁嘅，原地踢

天地有正氣

好撚靚

呢啲先叫波 周柏豪？笑話嚟

弱智仔mings

中薩3.5b 艾爾切盤
閪atv盤
3x4 即係冇玩過

公道講 pakho都勁

仆街列狗上半場唔入

又下盤夜

莎索羅 3-3 拖連奴

薩斯快cup

3:3!

薩斯夠唔夠膽反cup?

意甲3:3撚狗

薩斯cup佢ok?

乜撚野3:3

哥積克 1-3 安德列治

都係薩斯索羅正氣

？

殺斯主其他10 1 50

假撚到 15分鐘入5球

me

q

??

假到馬會都封盤

裝返隻眼先？

無足球智彗 成日帶死個波 又激發唔到隊友能力
最緊要條仆街仔唔撚識刷角

好彩無去我獌

炸?

出煙都照全大

華西cup唔cup到呢

？？

輸半當贏

平時叫一球都難

B9!!!!!!!!!!!!!!!

帽事！！

阿士東維拉 0-3 列斯聯

條插水狗又贏

hattrick

勁撚到

帶埋帽

in mings face

lord bam

岩岩先派2ng就3ng

勁撚到 無入2.5真係跌錢

2.20高水全格

賓周特神射

bamford

高水平半開得出

屌你意甲封撚完未 想補下飛都唔得

4:3未

英超得返愛字頭不敗

亞視啲後衛癈到呢，三個圍住都起到腳

B9咩料 咁勁嘅

仆你個街亞視黎嘅

勁撚到
4個圍住都入

輸9曬 訓得 垃圾波

笑撚死 扯人件衫

戴帽 cls

英超大波定律黎架啦

意甲補7 暗示7＋

Atv仲攻嘜撚 hea 埋算啦

薩斯入未呀 dllm

抆屎一拉起列斯球員後，就一落千仗了

B9 心諗mings扯尻我件衫
I

又屌返荷乙先

我屌你老母

列ng gogogo

有冇奇蹟主其他

支持賓9 大四喜，上呀

薩斯全隊斷腳 thx

屌你老母全對家，一場上盤都開唔出

12M啦 輸多啲 仆街維拉

Av明明上年降班膽黎 今年又冇買人 點會真係勁左 虛火黎

屌你老母荷乙一場大波都冇

索斯臨尾都要爆一角 屌

換走哥斯達，無入球了

no goal1.5派錢

same

列得B9識射波，其他全部都飛機

呢排啲下盤多到仆街

傻仔先買上盤

但係買下盤果陣都係輸

勁嘅前鋒一個就夠

大前題要佢健健康康

上樓未？

av唔刷？
13c 快

我係傻仔wo

格拉斯哥流浪 客盤0/-0.5 ✅✅ (0-2)
禾夫斯貝加 主盤 0/+0.5 ✅ (1-1半格)
布拉加 主盤 -0.5/-1 ✅✅ (3-0 全格)
AC米蘭 客盤 -0.5/-1 ✅✅ (1-3全格)
即場 科隆 受讓+0.25盤 ✅(1-1 半格)
新英倫革命 客盤 [0]
普埃布拉 主盤 +0.5@2.13 我買高一格

2020 仲賭咩鬼
出山 撈課金好過

亞祖贏嗰四場 錫 富兩隊垃圾 猁打假 李城殘陣 今場伏咗好多人

真係好賤 維拉攻都唔願攻 無體育精神到

原來我哋一樣

新英撚架船咁大?

補幾

5

列斯聯少癲 贏3球都仲攻緊

13c 10 1

我

反智買主

荷乙屌哂你地老母

下盤日

就快係下盤周

痴線，就完場仲五六個咁快攻

賓9 屌你老母

葡超奇蹟大波？

全部爆一粒 屌你老母

丹保殊咁都頂唔到 成隊斷腳plz

離緊買咩

無希望 大波24
早知唔買垃圾波

12m都炸埋

列斯聯成隊曼城影子
比波到位 無球走位 場場10幾廿射
勁過曼城就係全場打快 癲到

上半場又炸左球
球證買重主隊

1.78 贏黎都冇意思

買利記 你就炒我 買你就比人炒 永久blacklist算

上半場有炸？ 屌 2.5慘死

派一個100 1001 留tg

250

唔係掛 科龍收錢

果三場數據半場全場比數係咩

$20

比達 細波!

細波咁易玩
仲好過買盤

普埃布拉 2-1？
新英倫 2/3/4 -1?

估下架咋

提子比多啦

萄比多球 快

同求

啲數據睇唔明 可摸耳講下大概用咩統計

馬會個讓球主客和
唔係讓球盤

姐係睇早水 唔洗理尾盤？

好靚波

我係咁諗
開盤個一刻 馬會已經計到6-7成
之後一般都係賠率變動 唔涉及盤口
如果有盤口變動 咁要睇埋佢點轉 (一般都係啲人員變動太大 出啲副隊etc)

個考慮因素係 (1為最重要 如此類推咁)
1.開盤個 讓球主客和
2 尾盤個 讓球主客和
3 讓球盤 有冇變動
4 賠率走勢 係升定跌
5 個別聯賽傾向(主隊或者客隊)

揾唔到相若共同點 或者好亂 就寧願唔買 當儲多個數據
有3場以上 初盤出來嘅結果一樣 已經可以唔睇尾盤買咗先
一來因為等唔切，想訓
二來太多比賽嘅時候 分身不暇 顧唔到咁多

打咁長 明白 見同路但我要睇尾 而加可以買埋訓

老老實 等埋最好 有時間嘅話
買得大 呢啲時間投入其實好細
買得細 就話費事捱咁夜姐

DATA自己入定點

1. 同 2. 係咪 假如 初尾盤都係睇好主 咁就算共同點左？

打link 會copy出來 跟住靠Google 自己update

最後完場個下 要自己copy返落來

做唔到全自動 唔係IT人

都係呢個 IMPORTXML

唔係睇1或者2 之間比較
係考慮之前嘅賠率 賽果(因為已經完場，會有讓球主客和 盤口 賠率走勢 呢啲數據)
再同宜家呢場嘅賠率 做對比

姐揾correlation 啲fd 好似係

其實我覺得馬會估唔到賽果
佢只係拉返平均投注額
食你水
大熱就 香港馬會升多半球

365果d就得
香港馬會
得條卵

新英撚開到半客全客就好
三條過關飛命脈

馬會啲角盤全世界最準準

Ching 一陣呢兩場轉唔轉？

利昂 大

今晚 車仔 利狗

半大 全大 唔知有無辦法呢

讓球主客和 無變動， 呢一刻計 唔轉

Nashville SC
@NashvilleSC
We are in a weather delay at Nissan Stadium.

If you are in Nissan Stadium, please seek shelter in the concourse.

We will pass along updates as they become available.

又delay 幾耐

等咁耐睇尾盤 結果delay...

利定普

屌你老母 史特加開始全下盤

中晒伏了

屌你老母華西
比人射3入2

無講啊

利昂 新英撚

史特加 薩斯 atv 華西 雷恩

薩斯

黎明來到

我愛黎明

停啦

普挨布拉 假波

荷乙正氣到仆街

墨leon似會岀事
1-1波膽居然係次熱

勁中 （風）

馬會cashed

馬會角球盤應該全世界最勁

我記得水手個日 佢12.5s 開2.00
365 開2.35

黎明入波未

24

手指肉酸到

開波未 一係斬左佢

真

水手次次即場都係半7全8,半7全9呢d
好易買

同哂路

起碼30up

淨係買左史特 薩斯 atv

美職主定客

腳毛少到

大雨肯定細波大角

美職個球證好似遲到

肥到

普埃㩒屌

又黎呢d

美職幾點開

中晒風

下盤好撚勁

波強再開0:0撚狗

兩場主

二線波就正氣 大聯賽就場場下盤
係咪啲聯賽傾好晒夾埋

黎明整粒快

星期五下盤特別多
經常係咁

你唔早講？

下星期五再買過囉

都話列斯大波大

dllm 930先踢咁我買黎把能

黎明半大24

係咪又有人中武肺
唔開波

早買早享受

930先開

腰斬算啦dllm

享受到d 咩

利昂快入波

0830出尼熱身,0930先開波

黎明廢到

美國佬好唔守時

墨假 踢成點 有冇人文字直播

主禁屌中

即場轉埋-0.25盤 咁鬼快

拿殊主場穩到仆街
再追，唔信一買就輸

同巴希亞個場一樣

新英倫角大呀

大你老

2-1 得唔得
貪心買咗個波膽

美國佬仲踢唔踢呀？

落大雨就睇下邊隊高波好
拿贏維尼高波勁d

開到2球盤

黎明半客24

黎明要輸了

黎明失去了一切.....

又中伏

即場賠率變化 唔夠精算師來架啦
買咗只有等結果 半0全3 周不時出現 信念

新英倫行圈好令 d球員好有火

黎明半細全細冰實

有冇人會顛到
Puebla +0.5 @ 2.13
再買個 客勝 @2.2
拎個13% 就走人

黎明控球率係高
不過只係後場傳傳下

布拉應該有機贏埋

Sick ball

我睇似細波

呢場重心推左

唔怪得3-3，能見度低到咁，一腳ban 埋去都入9成咁滯

黎明已死

咁都唔取消我dklm

做咩事

唔係星期五

係呢兩個星期啲下盤多撚到仆街

下半場出黎 果到咁多球都唔入都好誇張
差唔多一分鐘一個黃金chance

美假點睇

你老母，快d比幾球啦黎明

09:50

黎明下半場2粒

最好3球啦
買左2大

屌！買完美假大波想縮

美國佬 拖到 可以自制不敗盤了

想買細波
d倍率低到唔比我買

利申 鳩up

收到風新英倫落雨濕草特佳

墨 60分鐘前兩球
70分鐘3球
10 1

1030先kick？

早飛買完主 回撚到傻

最後取消唔撚踢

屌你老母史特狗半二全二

琴晚全贏
輸注英超12.5b

屌你個閪

正仆街

依家2大 墨假
叫爆

美國佬又8:30波同你delay到11:30
賭完可以直落賭日假

士東半0全3... 史特加 on99

落街食完全個靚早餐打埋j都未開波

落少少雨就話delay, 不如咪踢算啦

踢唔撚踢架

屌 同你一模一樣嘅

唔踢直接取消啦

有機斬

退錢玩馬仔算啦不如

直屌三格

屌你老母回水啦

Leon?

黎明2.5b 10 1 100

黎明發力未

e

斬

有呀！！！！！！

1

好，0:3

LEON!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

goal

黎明繼續上

黎明快

即刻有

不了 你成日jer 9 me

Leon 入多3 粒 唔該

大師兄好波

又話我jer你

利昴大佬半格收貨拍硬檔唔好再攻 是但大腳消時間is ok

要開始屌波了

好

利昂快入

下，。。。

2比0 3比0 硬

主會追和

墨超定律 一係半2全2 一係半0全3

跟左分析又輸。。。

全4 ok?

中意你 一定要30

愛你

開波

又邊個分析

有冇新英撚手足

-80k 今日追得返派50個200
利申 得返300蚊

終於開波 八點半delay 個半鐘
好笑

Excel賭神

波膽2串1

主隊禁屌勁撚到

入錢啦

原來leon係抗疫保就業盤
誤會晒馬會

delay必細

半0-1 到尾可以

快呀 入呀leon

有無賭神 即場點買

1.5 b

20

即講即有

0:2

正氣

正氣到

大師兄冠軍了

話左 2比0 3比0直上

要jump了

比多球錫曬你地

普埃crashed
納什

美假00

cls 主隊廢撚到.......

美職？

墨

12m?

no

13.5b宣佈陣亡

黎明大波-1

主追和乜都得 屌你私家雞咁款

睇返02個球 仆街。。

屌你 紅牌

收左錢做戲做認真d,假撚到直頭放俾人入

黎明頂住

leon戰神 主快追和

墨假了

準備2:2

革命角球呢

2.5s應該點部署？

Leon!

戰神 又要入多粒了

美假cashed

祖金寶！

黎明頂住呀

安祖文拿！

1:2

買乂波好撚過屌

笑死 要追和了

大波 搞掂!

cupcupcup

不安頂住呀利昂

和波都收貨啦

2.5球大 成功開出

Cup佢！

普埃 納什

var

for what

主個球

同我炸！！

大波gel早左

快啲炸！

炸

收米
6場大波心水，斷場屎特加，食屎仔平大全細

咩撚野1:2

有咩問題

炸佢老母

入撚左波 都有得再睇返 係唔係入波架咩

1比3 上

3球爽呀bbbbbbb

利物浦夠入波啦 突體毛都炸啦

無炸

搞店 追和有feel

黎明發動戰神卡啦，再入

365 開到新英撚半一盤

入波定讓球

Leon比多球

半0全3

兩隊都慢慢行唔想攻

派我

成班撚屌仲話角大 痴線

屌 中柱

差d 中柱

開到3-1 10 1 100

gchi

Me

美職個兩隊廢撚到，猜到完場

有啦

which

客

普i入佢老母

阿婆都識買啦最多咪走盤

黎明紅格加戰神卡，快入多粒

黎明咁都要嘔番半格出黎

主場穩陣到仆街

已入 8.5c small $20000

leon快啦

每球都差左十分鐘

2：2 quick

又唔一齊屌大波

岩岩起身....

我個-1

下盤又贏

黎明入多粒未

我點解會買美假大波

補幾耐

開半客3 1 100

客無c真心癲

如果半1一定大棍6.5b

屌你Leon，每次買都撚化我

昨晚執幾多

輸錢呀...贏條j 史特加夠膽半2全2...

完

半格仲想點

尋日意甲最後10分鐘4球？

垃圾維爾場場都拉埋對面果隊一齊踢妹波

好彩都頂到半注
新英撚上呀

7大買左

係咪抽

美職冇角

美職主唔贏都唔好輸，過梗黎明平格

成日買半場波膽開左全場膽 DLS
買全場又唔撚中 玩9我咁

半場波膽 星期五 1 水原藍翼 (主) 對 FC城南 (客)
0:1 @ 5.50
0:2 @ 22.00
1:2 @ 40.00

過關 半場波膽
2X3 星期五 22 拿舒維爾 (主) 對 新英倫革命 (客)
2:0 @ 13.00
0:2 @ 13.00
星期五 23 普埃布拉 (主) 對 利昂 (客)
0:2 @ 7.75
1:2 @ 15.00

乜閪都冇 唔知傾咩要傾成兩個中

屌佢老母啦 尋日傻閪意甲

實力贏主隊好多
夾硬砌半格出來

羊巴留比我啦

全場波膽就冇咁好分啦7頭你自己貪心姐怪得邊個

Ok，客主

抽啦 要內定既話就唔好叫人幫手留名嗌啦

今日有無馬神有馬水

有無角大手足？

美假波又無角又無

得啦正義撚 真係比我咩

呢幾日幾易賭 想派點搞

5.5b

半1咁癲？

賽前成班角大撚

串主 美假和主同墨假和客 有冇機

派我了

5.5s

悶和

半0全3可以抽了

Good

直接派比我唔洗煩

半場完都入少少

[1.5] 2.48 1.47
1.5b 派錢波?

有無人追極限角細

2' 1C
44' 2C

2

半2全2

等唔到高水5.5

拿舒比我中返場破燈得唔得

黎啦

下

正話搞左起碼都3mins
夠膽死補1

薯餅都輸埋 無得食了

你係excel 賭神?

客隊絕殺未

小注1.5b

1.5b好足水 下半兩粒okay?

因為太大霧，睇唔到粒波+撲唔到粒波

射中龍就入

岩岩睇2c

今日咁多波睇到死

唔敢亂買 等你出水啊羊sir

今日仲有無人懶獨特會要仙台

要跟實了

屌你老母臭閪 又係美職閪波

今日日post上嚟了自己玩

唔好呀

刷呀

一兩場都好吖 羊sir比次機會

又波又馬又fifa UT
人都癲

未完場都有機

冇野了 半客

fifa垃圾驚 ut一個2個課金狗 d任做極都做唔到

又會咁獨待兩場德乙串美職

6.5 7.5 入手了

估計一開波就 客隊爆2c先
之後梅花間竹咁去到9c 完

半0全3?

快

33

3c

買唔切

同上半場一樣 中間44m 0c

壞撚左？ 開左波狗會都係show緊半場

誘角

岩

4c

角大手足 出來吧

差d輸埋

買了咩

主隊差d

屌你未入貨啊

邊隊呀屌

唔好差d ok?

美職賭尻

4444

有人轟左8.5s

客差d輸 龍門檔到

仲有得補番大 驚咩

你8.5s?

主隊打破缺口未

1.5大又要死 垃圾

8.5s $20000 早知岩岩6.5買番個b 食兩邊水

全場英撚禁住屌

定d 黎啦

內鬼？ 玩野失波

等6.5角

555555

又打邊爐

刷了

8.5s含得撚

角大黨全面進場

9.5b go

407抽咗未

其他野度唔岩

笑死，球証唔知比咩好

問球員，跟住比角球

角球停足30分鐘有咩出奇

屌佢老母閪

又有c?

有角無波入 垃圾。。。

屌 咪嚇

馬會5炸wo

8.5大有冇人敢

6.5派錢

9.5上了

直接兩格啦
8.5 9.5

冰c

Go 6.5 7.5 8.5

準備又90+絕殺劇本？

琴日殺撚到我on9

拿舒主場防守好顛

見親呢隊野 買細波無死

個球場爛到香港草場咁

主會贏1:0 2:0

垃圾入未 唔入開咩即場

英撚入未

疫情撚有錢鋪草皮

就係走地引你輸多幾注

2-0

狗會撚你班狗有一手

英撚入一球未

馬會即場你當流?

主客禁哂制 換足6條友

每個星期都會問 幾時0:0要解散

講真贏左 晏啲就allin尾場顯心星

2-0 未

有無水

咁有信心?

問左高大威猛未?

有高大威猛都夠膽allin顯心星
風險回報都唔成正比既

獌1:0@14
巴2:1@7.25
利3:0@7.25

300中咗分好大份比我

7大
差1

連角

7.5s jump

爽到

無入波刷條撚咩

-2C求你

6.5b輕鬆到

快入兩球主隊

6.5B GEL
差7.5B GOGOGO

混沌重心 英撚1

高大威猛評分到頂啦未同過真一線馬跑 輝哥都話佢頂盡g3馬 顯心星方仔講明g1馬

8埋? 係咪5-3 ???角

美職一陣又係80分鐘正式開波

8角。

半場6.5 7.5 又穩汁

1-0⋯⋯

7.5b cashed

正撚到

6.5b鹿會仲要比365勁高水

屌你老母新英撚

主隊易到

我屌 禁禁下就入波 仆街

呢場波死得人多了

屌 英撚食屎架

1.5大

主fg cashed

追和啦仆街

屌..英撚你老母

主會2:0 99.9%中

開唔開到

Dllm 1個角球爆晒客ng7.5s

針

10.5b都上埋佢啦 客實刷

拿舒主場超撚正氣

9.5 GO? 10.5 GO?

黎多球角就功德完滿

大波-2

起碼11C

1.5得唔得

1比2啦你老母

大波-1

11！

Cup佢老母

1-1goaL

有無炸？

1:1 屌

美職劇本

?

Goalllllllllllllllll

1：0完場pls

屌 新英撚撚9我ng

好波頂撚住! 走盤OK

1-1

美職正式開波

2:1

大波搵個派200

下場

客贏就fit

唔玩了 走盤ok?

2.5大 i mean

下半場先喺踢波架麻 又有角 又有波

屌，食飯算

NBA

留名

屌拿星主盤開心一陣就咁既

會2:1

CUP佢noodles!

會1:2

1:2plz

真係仆街，仲準備豪食lunch

英撚上啊

咁都大波

一睇就知和到尾咁快追番球

角gogogo

2:1 10 1 50

22倍英倫

繼續刷角啦

2.5大開唔到

9.5 s定b好

角呀

入多粒ok?

笑4 兩隊識入波 係要等輸一粒先入

比多球

拿舒唔好輸

仲買s要驗腦

屌你老母8 角就停唔撚係呀

冰角

買細就連角

準備cup

買大就無角...

角球入波都唔刷角？

求1-2C

主隊又差d

角角角

真1:2

半2全8
ez la

補時又補6-7分鐘
一定有角 驚西咩

13.5 b

又呢d

8.5s巴有無補

拿舒主場又真係幾正氣
平手下盤可以長追

而家換5個人真係on9 啲撚屌成日補時先去馬

8角完？dllm呀

差1C 就到9

應該9角

含撚 岩岩寫paper寫左幾分鐘就上到8角無補到

主隊加油

咩事 nba 1比1 咁爽
不過冇買0.5大

希望照顧番大户 8c完

7.5爆咗就冰

9.5

半場6.5 7.5 都有2.1-2.4倍

1.5大又2倍

依場無咩可能輸錢

派未

屌你啦

半場7.5係2.6倍

好撚on9

幾時抽

8.5B都要死?

個野壞咗

9.5s 反補9.5b 4倍 易到

買客fg 唔入就算 仆街俾人入完即入

假希望10.5b

再賭角球斬手指....

立即刷角！！！

8.5都要針

原來係你,,,

和夠未

原來係你

買左8.5s 個心跳到跌撚左落地

派我 ok?

你薯條式夾角？

賭神大法

8角撚曬你咁多條飛 笑到仆街

三分鐘。頂撚埋佢啦

琴日就刷角 今日就冰角 on9

日職出水未

Boom

換5個以為補番5分鐘

大波完撚咗

莖。。。。。7大冇興趣咩？

9999999

8.5s boommmmm

9c！

9999

-1c

咁買都輸8成

1:2！

黎多隻

差半分鐘都爆

屌你老母

9.5b又差1

利昂

希望數錯數

....你冇忍到手

你買角膽算啦

中角膽

9 角殺哂

9.5s 補返琴日維拉盤 dklm 輸3粒

中撚哂伏唉...

9c

慘

本大唔怕

你同莖波post 2兄弟

.....

薯條

唔係走盤就係輸
賭條撚

9.5s gel

CLS上面果d咁樣買角球
唔認輸跟住輸鳩晒

都唔知你賭緊乜

又係你

辛9苦

頂住呀

頂到仆街[img]

屌 一撚樣

點解要咁買呢

8.5b 20k個位師兄珍惜生命

莖蛇

成6場波無收錢了

次次角球又買大又買細，又要夾，都唔知你賭緊乜

如果次次都半1全10 半2全9，半場實又追細，多多錢都唔夠你輸

都係想追返輸個注既心態 輸咁多次都唔識賭

佢地忍唔到手

我見撚到自己

老友 加個tg? 呢到d 人係咁笑尻我地

追數仲賭即場

琴日場美職先聽完...

嘩

話左65-70後先考慮買角 啱啱嗰場 主隊3連 9.5s 2.38頂15分鐘收錢 冇機會就賭下場 今日咁多波
你次次都咁早買..

嘩你老母呀失智仔

度日假算啦

咪就係 贏咗打個喎輸就輸Double

純覺得好有米

....到我買9.5s 又會爆埋嫁啦

@funnypan

日假頭四場主盤點睇

薯條大撚把錢
我5k 身家注.... 等陣食飯唔知點算

佢黎?

睇住黎賭呀ching

食二手薯條頂住先

一場買咁多注

係 唔呃你

Gun

唉 .... 生活都成問題 又忍唔到手

薯條都買唔起...

On9 我琴晚直頭飯都冇食...
為咗賭多d錢 成日都諗住慳40-50蚊賭埋佢

你輸極都有

莖

依家又無d 免費飯堂 點算...

佢就係

金木蛇點搞 無錢開飯..

唔好再撚我啦

無錢仲點追數

我同你一齊輸...你咪撚我啦

爆一注 好過爆你幾注 仲要頂大半場

你已經賭到亂晒龍
同薯條一樣

你有咩追數eg

琴日場美職輸到今日場美職.... 痴撚線

我睇你咁賭，遲早會發達
一次就夠，俾心機
有賭未為輸

你都幾仆街

你唔戒角細既話，你一千萬身家都唔夠你輸

反向撚狗

日職全主

其實忍一忍手 戒細賺撚死 eg田中蛇

我都黑到仆街
無買就中 一買就輸

是咪有手足派

I know that feel

今日馬會係咪無開呢

唔係開12咩

乞衣求派